有無人知颱風點樣改名

今次個名叫山竹，下次係咪就叫牛肉?

其實係咪天文台決定點改名? 如果係既咁佢地係咪可以拎個命名權出黎競標?

咁颱風新聞會唔會出現：「颱風愛膚堅現正逼近本港，1號戒備信號現正生效，由於過去數小時愛膚堅繼續增強，並穩定地靠近廣東沿岸，天文台將於短期內改發3號強風信號...」

係由14個颱風委員會成員國負責改名
今次個山竹係由泰國改既
香港曾經改過啟德( Kai-tak ) 萬宜( Man-yi ) 鳳凰( Fung-wong ) 彩雲( Choi-wan ) 馬鞍( Ma-on )

常識黎

成員國？即係香港國？

政治正確

google颱風改名快定喺度打百鳩幾隻字快？仲要懶好笑

香國

其實的確係講緊笑

樓主個諗法OK喎
可以俾人用嚟投標賣廣告
收益就搞個基金俾啲homeless颱風嗰陣有支援